★星期一股災！好彩走曬1478

跌到零不是夢

175 too

巨乳要切乳求生

Why U here

Why no sleep

臭貓一見道指跌就嚟抽水，叫巨乳 U先

Why u here again

若要港股好，臭貓 must die

準備升
入返手先

港股有救

老貓逆天救港

星期一買重1478

All in la

借財仔all in 1478

又燈

MOLA

貓哥準備燈到港股破新高？

準備升天

老貓又中

多謝老貓

反手又中

又is u

你幾錢放？

10.7